Instalar anaconda
Instalar bibliotecas plotly, pandas, numpy e django
Com a linha de comando aberta na pasta do dcluster, digitar:
python manage.py runserver
abrir navegador no endereço 127.0.0.1:8000